Всё потому, что Дора дура, супер дура, Дора дура

Потому, что Дора дура, супер дура, Дора дура

Потому, что Дора дура, супер дура, Дора дура

Потому, что Дора дура, дура, дура, дура


I will say in advance that I apologize to those from whom I borrowed something for this graphic pack 
